{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2662239?place[place_type]=GID&place[gid]=2662239&place[latitude]=35.1898895395&place[longitude]=127.6154057884&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 더골드펜션"
    },
    "text": "蟾津江ザゴールドペンションは川を見下ろすことができる一軒家ペンションで、広くてきれいな客室と美しい庭園を備えています。 バーベキュー場ではキャンプ感を楽しむことができますし、ペンション専用の渓谷も利用できます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、客室ごとに個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 幼児の基準人数に応じて追加料金が発生し、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットと一緒に泊まる場合、追加料金が発生し、最大2匹まで可能です。 ペンション内に駐車場があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器も備えています。 また、その他の付帯施設としては家庭菜園野菜が無料で利用可能であり、個別テラスで使用できるヒモセットと子供プールも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名称は何ですか？",
            "answer": "蟾津江ザゴールドペンション"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "川を見下ろすことができる一軒家ペンションで、広くてきれいな客室と美しい庭園を備えています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。キャンプ感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション専用の渓谷を利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション専用の渓谷も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は個別に利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は客室ごとに個別に利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生しますが最大2匹のペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "家庭菜園野菜が無料で利用可能であり、個別テラスで使用できるヒモセットと子供プールも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 395
    }
}